唔好見到對面啲文宣恥笑完就算得唔撚得

咩嘢同嗰啲人講都晒氣
咩嘢會信嘅人一早就救唔番

咁多日嚟啲解釋民意重要性嘅post你哋係盲撚晒？
唔係淨係深藍會見到呀，淺藍中游淺黃你老豆你老母都會見到呀

我哋日日睇連登，上facebook又成個newsfeed都係講抗爭，建制派幾膠，咁梗係以為風向係順風架喎
稍為對政治關心少啲嘅人個newsfeed就已經係警總掟雞蛋＞廉航＞致年青人呀
拖咗咁撚耐，啲人個心已經係攰到唔撚想理，佢哋唔係追開post又本身已經唔多了解，睇一兩條呢啲腰心腰肺嘅共片就轉撚咗呔架喇

。

咁算數

啱 但我哋唔需要正面回應 佢哋只會越描越黑
相反我哋要有樣學樣 以類似嘅模式拋出更多文宣
蓋過對手嘅高級黑 唔好忘記香港人善忘呢一點

但願你講嘅方法work，好多連登仔危機感真係好低

我策略post同膠post都會有，比例係9:1
太多老正都驚人悶，同埋要draw 到分咗神嘅人的attention。

10%嬉笑怒罵，我覺得還好，view 率keep到

老正都有會有振奮post,不分化post,安慰和理非post，資訊post

其實無人block算好彩，除咗一個黑警